[PS4] 火影 終極風暴4 / 慕留人傳?

想問慕留人傳 同終極風暴4 係咪2隻GAME黎?
想買終極風暴4 但又見慕留人傳出, 其實係咪一樣?

同一隻黎既 不過係更新版
買左前代既 可以上psn買埋慕留人既DLC version
而直接買慕留人既就有前代資料盤 期間出過既三個DLC & 慕留人 DLC

咁我買慕留人先, thank you 哂巴打
你個名

咁計好似舊game換新game多野d

psn賣緊幾錢？

我賣終極風暴4 有無人要

如果你一隻dlc都無就買新啦

四百幾好貴喎 個進度會唔會sync到去新game 度？
利申 買左storm 4 但冇買過dlc

Yeah panda

（頭盔mode)
DLC ~$100@.. 總共有三個(之前有早鳥價就平好多)
慕留人DLC好似$170+

最後走左去買 380 啫係用左百一蚊買個鐵盒

巴打邊到買？

幾錢 請pm

點pm架呢度